覺唔覺12碼大戰係足球既精粹

個種緊張
所有隊員工作人員都手扶手
到最後入個個 個一刻既爆發 全部人衝哂出黎
個種熱血真係

呢個真...

係唔覺